server_error_title,接続をキャンセルしました。,,,,,,,,,
server_error_mes,最初だけLoadingに時間がかかります。%newline%次回以降、Loadingの必要はありません。,,,,,,,,,,
get_prod_mes,{0}匹獲得しました,,,,,,,,,,,
get_chip_mes,{0}Coinを獲得しました,,,,,,,,,,
boss_popup_mes_20,ボスライオン%newline%博士に作られたゾンビ。%newline%いつもニヤニヤしている。%newline%どこかのライオンに似ている。,,,,
boss_popup_mes_21,ボスうさぎ%newline%博士に作られたゾンビ。%newline%リボンで着飾るのが好き。%newline%どこかのうさぎに似ている。,,,,
boss_popup_mes_22,ボスざる%newline%博士に作られたゾンビ。%newline%筋金入りの不良。%newline%どこかのめがねざるに似ている。,,,,
boss_popup_mes_23,ボスおこじょ%newline%博士に作られたゾンビ。%newline%敵を痛めつけるのが好き。%newline%どこかのおこじょに似ている。,,,
boss_popup_mes_24,ボスきつね%newline%博士に作られたゾンビ。%newline%いつも瞳孔が開いている。%newline%どこかのきつねに似ている。,,,,
continue_shortage_chip_mes,{0}Coin足りません,,,,,,,,,
userdata_broken_mes,データが破損していたため初期化します,,,,,,
download_annotation,通信環境の良いところでプレイしてください,,,,,,,
mes_statusbar_0,仲間がゾンビを倒して稼いでくれたよ！,,,,,,,
mes_title_0,グロタワー,,,,,,,
mes_subtitle_0,仲間がゾンビを倒して稼いでくれたよ！,,,,,,,
free_popup_detail,リワードかシェアかレビューして%newline%【生産速度ブーストアイテム】%newline%GET!,,,,
share_popup_detail,リワードかシェアかレビューして%newline%【生産速度ブーストアイテム】%newline%GET!,,,,
share_boost_popup_detail,リワードかシェアかレビューして%newline%【生産速度ブーストアイテム】%newline%GET!,,,,
review_boost_popup_detail,リワードかシェアかレビューして%newline%【生産速度ブーストアイテム】%newline%GET!,,,,
is_debug,1,,,,,,,,,,,,,
notification_start_time,180,,,,,,,,,,,
repeating_interval,86400,,,,,,,,,,,